# Korean translations for Hue.
# Copyright (C) 2012 Cloudera, Inc
# This file is distributed under the same license as the Hue project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hue VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2012-08-30 19:55-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2012-08-14 22:56-0700\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: src/oozie/conf.py:29
#, fuzzy
msgid "Location on local FS where the examples are stored"
msgstr "예제가 저장되는 로컬 FS 상의 위치입니다."

#: src/oozie/conf.py:35
#, fuzzy
msgid "Location on local FS where the data for the examples is stored"
msgstr "예제의 데이터가 저장되는 로컬 FS 상의 위치"

#: src/oozie/conf.py:41
msgid "Location on HDFS where the oozie examples and templates are stored."
msgstr "Jobsub 예제와 템플릿이 저장되는 HDFS 상의 위치입니다."

#: src/oozie/conf.py:46
msgid "Location on HDFS where the workflows/coordinator are deployed when submitted."
msgstr "제출 시 워크플로/코디네티어가 배포되는 HDFS 상의 위치입니다."

#: src/oozie/conf.py:52
msgid "Share workflows and coordinators information with all users. If set to false, they will be visible only to the owner and administrators."
msgstr "워크플로 및 Coordinator 정보를 모든 사용자와 공유합니다. False로 설정할 경우 소유자와 관리자만 볼 수 있습니다."

#: src/oozie/conf.py:59
msgid "Maximum of Oozie workflows or coodinators to retrieve in one API call."
msgstr "하나의 API 호출로 불러오는 Oozie 워크플로 또는 Coordinator의 최대 수입니다."

#: src/oozie/models.py:53
msgid "Please enter a valid value: 40 alphanum chars starting by an alpha"
msgstr "알파벳으로 시작하는 40자 길이의 영숫자로 올바른 값을 입력하십시오."

#: src/oozie/models.py:75 src/oozie/views/dashboard.py:211
#, python-format
msgid "Permission denied. %(username)s don't have the permissions to access job %(id)s"
msgstr "권한이 거부되었습니다. %(username)s(은)는 %(id)s 작업에 액세스할 권한이 없습니다."

#: src/oozie/models.py:82
#, fuzzy, python-format
msgid "job %(id)s not exist"
msgstr "%(id)s 작업이 없습니다."

#: src/oozie/models.py:88
msgid "Not allowed to modified this job"
msgstr "이 작업을 수정할 수 없습니다."

#: src/oozie/models.py:97
msgid "Person who can modify the job."
msgstr "작업을 수정할 수 있는 사람입니다."

#: src/oozie/models.py:99
#, fuzzy
msgid "Name of the job, which must be unique per user."
msgstr "디자인 이름으로, 사용자마다 고유해야 합니다."

#: src/oozie/models.py:100
msgid "What is the purpose of the job."
msgstr "작업의 목적입니다."

#: src/oozie/models.py:103
msgid "The version of the XML schema used to talk to Oozie."
msgstr "Oozie와 대화 시 사용되는 XML 스키마 버전입니다."

#: src/oozie/models.py:104
#, fuzzy
msgid "HDFS deployment directory."
msgstr "HDFS 배포 디렉토리입니다."

#: src/oozie/models.py:105
msgid "The path on the HDFS where all the workflows and dependencies must be uploaded."
msgstr "모든 워크플로와 종속성이 업로드되어야 할 HDFS 상의 경로입니다."

#: src/oozie/models.py:108
msgid "Check if you want to have some other users to have access to this job."
msgstr "다른 사용자가 이 작업에 액세스할 수 있게 하려면 선택하십시오."

#: src/oozie/models.py:110
msgid "Set some parameters used at the submission time (e.g. market=US)."
msgstr "제출 시 사용될 매개변수를 설정합니다(예: market=US)."

#: src/oozie/models.py:214 src/oozie/models.py:749 src/oozie/models.py:824
#: src/oozie/models.py:861
msgid "Refer to a Hadoop JobConf job.xml file bundled in the workflow deployment directory. Properties specified in the configuration element override properties specified in the files specified by any job-xml elements."
msgstr "워크플로 배포 디렉토리에 포함된 Hadoop JobConf job.xml 파일을 참조하십시오. 구성 요소에 지정된 속성은 모든 job-xml 요소에 지정된 파일의 속성보다 우선합니다."

#: src/oozie/models.py:218
msgid "Job configuration properties used by all the actions of the workflow (e.g. mapred.job.queue.name=production)"
msgstr "워크플로의 모든 작업이 사용하는 작업 구성 속성(예: mapred.job.queue.name=production)"

#: src/oozie/models.py:577
#, fuzzy
msgid "Name of the action, it must be unique by workflow."
msgstr "작업 이름으로서 워크플로별로 고유해야 합니다."

#: src/oozie/models.py:578
msgid "What is the purpose of this action."
msgstr "작업의 목적입니다."

#: src/oozie/models.py:579
msgid "The type of action (e.g. MapReduce, Pig...)"
msgstr "작업 유형(예: MapReduce, Pig...)"

#: src/oozie/models.py:607
#, python-format
msgid "Unknown Node type: %s. Was it set at its creation?"
msgstr "%s의 노드 유형을 알 수 없습니다. 생성 시에 설정되었습니까?"

#: src/oozie/models.py:735 src/oozie/models.py:771 src/oozie/models.py:801
#: src/oozie/models.py:849
msgid "List of names or paths of files to be added to the distributed cache. To force a symlink for a file on the task running directory, use a '#' followed by the symlink name. For example 'mycat.sh#cat'."
msgstr "분산된 캐시에 추가할 파일 이름 또는 경로 목록입니다. 작업 실행 디렉토리에서 파일에 symlink를 강제 적용하려면 '#' 뒤에 symlink를 사용하십시오(예: 'mycat.sh#cat')."

#: src/oozie/models.py:739 src/oozie/models.py:775 src/oozie/models.py:805
#: src/oozie/models.py:853
msgid "List of names or paths of the archives to be added to the distributed cache. To force a symlink to the uncompressed archive on the task running directory, use a '#' followed by the symlink name. For example 'myarch.zip#myarch'."
msgstr "분산된 캐시에 추가할 아카이브의 이름 또는 경로 목록입니다. 작업 실행 디렉토리에서 압축되지 않은 아카이브에 symlink를 강제 적용하려면 '#' 뒤에 symlink를 사용하십시오(예: 'myarch.zip#myarch')."

#: src/oozie/models.py:743
msgid "For the job configuration (e.g. mapred.job.queue.name=production)"
msgstr "작업 구성용(예: mapred.job.queue.name=production)"

#: src/oozie/models.py:745 src/oozie/models.py:809
#, python-format
msgid "Local or absolute path to the %(program)s jar file on HDFS"
msgstr "로컬 또는 절대 경로에서 HDFS 상의 %(program)s jar 파일로"

#: src/oozie/models.py:746 src/oozie/models.py:821 src/oozie/models.py:858
msgid "List of paths to delete or create before starting the application. This should be used exclusively for directory cleanup"
msgstr "응용 프로그램을 시작하기 전에 삭제 또는 생성해야 할 경로 목록입니다. 이는 디렉토리 정리 시에만 사용해야 합니다."

#: src/oozie/models.py:779 src/oozie/models.py:820 src/oozie/models.py:857
msgid "For the job configuration (e.g. mapred.job.queue.name=production"
msgstr "작업 구성용(예: mapred.job.queue.name=production)"

#: src/oozie/models.py:781
msgid "The mapper element is used to specify the executable/script to be used as mapper."
msgstr "매핑된 요소는 매퍼로 사용될 실행 파일/스크립트를 지정하는 데 사용됩니다."

#: src/oozie/models.py:783
msgid "The reducer element is used to specify the executable/script to be used as reducer."
msgstr "리듀서 요소는 리듀서로 사용될 실행 파일/스크립트를 지정하는 데 사용됩니다."

#: src/oozie/models.py:811
msgid "Full name of the Java class. e.g. org.apache.hadoop.examples.Grep"
msgstr "Java 클래스의 전체 이름(예: org.apache.hadoop.examples.Grep)"

#: src/oozie/models.py:813
msgid "Arguments of the main method. The value of each arg element is considered a single argument and they are passed to the main method in the same order."
msgstr "주 메서드의 인수입니다. 각 인수 요소 값은 단일 인수로 간주되며 주 메서드에 같은 순서로 전달됩니다."

#: src/oozie/models.py:816
msgid "Command line parameters which are to be used to start the JVM that will execute the Java application. Using this element is equivalent to use the mapred.child.java.opts configuration property"
msgstr "Java 응용 프로그램을 실행하는 JVM을 시작하는 데 사용되는 명령줄 매개변수입니다. 이 요소를 사용하는 것은 mapred.child.java.opts 구성 속성을 사용하는 것과 같습니다."

#: src/oozie/models.py:845
msgid "Local path to the Pig script. e.g. my_script.pig"
msgstr "Pig 스크립트의 로컬 경로(예: my_script.pig)"

#: src/oozie/models.py:846
msgid "The Pig parameters of the script. e.g. \"-param\", \"INPUT=${inputDir}\""
msgstr "스크립트의 Pig 매개변수(예: \"-param\", \"INPUT=${inputDir}\")"

#: src/oozie/models.py:989 src/oozie/models.py:1139
msgid "It represents the number of units of the rate at which data is periodically created."
msgstr "데이터가 주기적으로 생성되는 속도 단위의 수를 나타냅니다."

#: src/oozie/models.py:992 src/oozie/models.py:1142
msgid "It represents the unit of the rate at which data is periodically created."
msgstr "데이터가 주기적으로 생성되는 속도 단위를 나타냅니다."

#: src/oozie/models.py:994
#, fuzzy
msgid "The timezone of the Coordinator."
msgstr "Coordinator의 시간대입니다."

#: src/oozie/models.py:996
msgid "When we need to start the first workflow."
msgstr "처음 워크플로를 시작하는 시간입니다."

#: src/oozie/models.py:998
msgid "When we need to start the last workflow."
msgstr "마지막 워크플로를 시작하는 시간입니다."

#: src/oozie/models.py:1000
msgid "The corresponding workflow we want to schedule repeatedly."
msgstr "반복 일정을 수립하고자 하는 워크플로입니다."

#: src/oozie/models.py:1002
msgid "Timeout for its coordinator actions, in minutes. This is how long the coordinator action will be in WAITING or READY status before giving up on its execution."
msgstr "Coordinator 작업의 시간 초과 제한 시간(분)입니다. Coordinator 작업이 실행을 포기하기 전까지 대기 또는 준비 완료 상태에 머무르는 시간을 나타냅니다."

#: src/oozie/models.py:1006
msgid "Concurrency for its coordinator actions, this is, how many coordinator actions are allowed to run concurrently ( RUNNING status) before the coordinator engine starts throttling them."
msgstr "Coordinator 작업의 동시 실행으로, Coordinator 엔진이 작업을 제한하기 전까지 동시 실행이 가능한 Coordinator 작업 수를 나타냅니다."

#: src/oozie/models.py:1013
msgid "Execution strategy of its coordinator actions when there is backlog of coordinator actions in the coordinator engine. The different execution strategies are 'oldest first', 'newest first' and 'last one only'. A backlog normally happens because of delayed input data, concurrency control or because manual re-runs of coordinator jobs."
msgstr "Coordinator 엔진에 Coordinator 작업의 백로그가 있을 경우 Coordinator 작업의 실행 전략입니다. 실행 전략에는 '가장 오래된 항목 우선', '최근 항목 우선', '마지막 항목만'이 있습니다. 백로그는 일반적으로 입력 데이터 지연, 동시 실행 통제 또는 Coordinator 작업의 수동 재실행으로 인해 발생합니다."

#: src/oozie/models.py:1018
msgid "The materialization or creation throttle value for its coordinator actions, this is, how many maximum coordinator actions are allowed to be in WAITING state concurrently."
msgstr "Coordinator 작업의 구체화 또는 생성 제한 값으로, 동시에 대기 상태가 될 수 있는 최대 Coordinator 수를 나타냅니다."

#: src/oozie/models.py:1120
#, fuzzy, python-format
msgid "Permission denied. %(username)s don't have the permissions to access dataset %(id)s"
msgstr "권한이 거부되었습니다. %(username)s(은)는 %(id)s 작업에 액세스할 권한이 없습니다."

#: src/oozie/models.py:1127
#, python-format
msgid "dataset %(id)s not exist"
msgstr "데이터 세트 %(id)s이(가) 없습니다."

#: src/oozie/models.py:1132
msgid "The name of the dataset.)"
msgstr "데이터 세트의 이름입니다."

#: src/oozie/models.py:1134
msgid "More details about the dataset."
msgstr "데이터 세트의 세부 정보입니다."

#: src/oozie/models.py:1136
msgid " The UTC datetime of the initial instance of the dataset. The initial-instance also provides the baseline datetime to compute instances of the dataset using multiples of the frequency."
msgstr " 데이터 세트 초기 인스턴스의 UTC 날짜/시간입니다. 초기 인스턴스는 또한 빈도의 배수를 사용하여 데이터 세트의 인스턴스를 계산하기 위한 기준 날짜/시간을 제공합니다."

#: src/oozie/models.py:1144
msgid "The URI template that identifies the dataset and can be resolved into concrete URIs to identify a particular dataset instance. The URI consist of constants (e.g. ${YEAR}/${MONTH}) and configuration properties (e.g. Ex: ${YEAR}/${MONTH})"
msgstr "데이터 세트를 식별하며 구체적 URI로 분석되어 특정 데이터 세트 인스턴스를 식별할 수 있는 URI 템플릿입니다. URI는 상수(예: ${YEAR}/${MONTH})와 구성 속성(예: Ex: ${YEAR}/${MONTH})으로 구성됩니다."

#: src/oozie/models.py:1148
msgid "The timezone of the dataset."
msgstr "데이터 세트의 시간대입니다."

#: src/oozie/models.py:1150
msgid " The done file for the data set. If done-flag is not specified, then Oozie configures Hadoop to create a _SUCCESS file in the output directory. If the done flag is set to empty, then Coordinator looks for the existence of the directory itself."
msgstr " 데이터 세트의 완료된 파일입니다. 완료 플래그가 지정되지 않으면 Oozie가 Hadoop을 구성하여 출력 디렉토리에 _SUCCESS 파일을 생성합니다. 완료 플래그가 공백으로 설정되면 Coordinator가 디렉토리의 존재 여부를 조회합니다."

#: src/oozie/models.py:1154
msgid "The coordinator associated with this data."
msgstr "Coordinator가 이 데이터와 연계됩니다."

#: src/oozie/models.py:1176
msgid "Name of an input variable in the workflow"
msgstr "워크플로에서 입력 변수의 이름"

#: src/oozie/models.py:1177 src/oozie/models.py:1187
msgid "The name of the variable of the workflow to automatically filled up."
msgstr "자동으로 채워질 워크플로의 변수 이름입니다."

#: src/oozie/models.py:1178
msgid "Pick the dataset representing format of the data input"
msgstr "데이터 입력 형식을 나타내는 데이터 세트를 선택"

#: src/oozie/models.py:1179
msgid "The pattern of the input data we want to process."
msgstr "처리하고자 하는 입력 데이터의 패턴입니다."

#: src/oozie/models.py:1186
msgid "Name of an output variable in the workflow"
msgstr "워크플로에서 출력 변수의 이름"

#: src/oozie/models.py:1188
msgid "Pick the dataset representing the format of the data output"
msgstr "데이터 출력 형식을 나타내는 데이터 세트를 선택"

#: src/oozie/models.py:1189
msgid "The pattern of the output data we want to generate."
msgstr "생성하고자 하는 출력 데이터의 패턴입니다."

#: src/oozie/management/commands/oozie_setup.py:44
#, python-format
msgid "Copying examples %(local_dir)s to %(remote_data_dir)s\n"
msgstr "예제 %(local_dir)s을(를) %(remote_data_dir)s(으)로 복사\n"

#: src/oozie/management/commands/oozie_setup.py:51
#, python-format
msgid "Copying data %(local_dir)s to %(remote_data_dir)s\n"
msgstr "데이터 %(local_dir)s을(를) %(remote_data_dir)s(으)로 복사\n"

#: src/oozie/management/commands/oozie_setup.py:79
#, python-format
msgid "%(remote_dst)s already exists.  Skipping."
msgstr "%(remote_dst)s이(가) 이미 있습니다. 건너뜁니다."

#: src/oozie/management/commands/oozie_setup.py:82
#, python-format
msgid "%(remote_dst)s does not exist. Trying to copy"
msgstr "%(remote_dst)s이(가) 없습니다. 복사 시도 중"

#: src/oozie/management/commands/oozie_setup.py:93
#, python-format
msgid "Copied %s -> %s"
msgstr "%s -> %s 복사됨"

#: src/oozie/management/commands/oozie_setup.py:95
#, python-format
msgid "Copying %s -> %s failed"
msgstr "%s -> %s 복사 실패"

#: src/oozie/management/commands/oozie_setup.py:100
#, python-format
msgid "Skipping %s (not a file)"
msgstr "%s 건너뛰는 중(파일 아님)"

#: src/oozie/templates/navigation-bar.mako:28
#: src/oozie/templates/navigation-bar.mako:38
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: src/oozie/templates/navigation-bar.mako:29
#: src/oozie/templates/navigation-bar.mako:41
msgid "Workflows"
msgstr "워크플로"

#: src/oozie/templates/navigation-bar.mako:30
#: src/oozie/templates/navigation-bar.mako:42
msgid "Coordinators"
msgstr "Coordinator"

#: src/oozie/templates/navigation-bar.mako:31
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:46
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:48
#: src/oozie/templates/editor/list_history_record.mako:30
msgid "History"
msgstr "기록"

#: src/oozie/templates/utils.inc.mako:82
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:62
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:106
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:175
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:46
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:62
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:106
#: src/oozie/templates/editor/coordinator_properties.mako:32
#: src/oozie/templates/editor/create_coordinator_data.mako:38
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:138
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:185
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:254
#: src/oozie/templates/editor/import_workflow_action.mako:32
#: src/oozie/templates/editor/job_action_properties.mako:32
#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:59
#: src/oozie/templates/editor/list_history.mako:42
#: src/oozie/templates/editor/list_history_record.mako:36
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:63
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: src/oozie/templates/utils.inc.mako:83
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:41
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:82
#: src/oozie/templates/editor/coordinator_properties.mako:33
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:76
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:114
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:152
#: src/oozie/templates/editor/job_action_properties.mako:33
msgid "Value"
msgstr "값"

#: src/oozie/templates/utils.inc.mako:175
msgid "Choose a"
msgstr "선택"

#: src/oozie/templates/utils.inc.mako:175
msgid "folder"
msgstr "폴더"

#: src/oozie/templates/utils.inc.mako:175
msgid "file"
msgstr "파일"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:25
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:25
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:25
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:25
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:25
#: src/oozie/templates/editor/create_coordinator.mako:25
#: src/oozie/templates/editor/create_workflow.mako:25
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:27
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:26
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:25
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:25
#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:25
#: src/oozie/templates/editor/list_history.mako:26
#: src/oozie/templates/editor/list_history_record.mako:25
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:25
msgid "Oozie App"
msgstr "Oozie 앱"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:32
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:39
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:34
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:56
#: src/oozie/templates/editor/create_coordinator.mako:33
#: src/oozie/templates/editor/create_coordinator.mako:48
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:32
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:57
msgid "Coordinator"
msgstr "Coordinator"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:49
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:64
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:108
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:66
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:64
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:108
#: src/oozie/templates/editor/list_history.mako:43
#: src/oozie/templates/editor/list_history_record.mako:52
msgid "Submitter"
msgstr "제출자"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:53
#: src/oozie/templates/editor/create_coordinator.mako:61
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:90
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:256
#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:62
msgid "Frequency"
msgstr "주기"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:57
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:145
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:61
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:105
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:75
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:177
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:54
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:61
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:105
#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:63
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:67
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:61
msgid "Next Materialized Time"
msgstr "다음 구체화 시간"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:66
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:44
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:127
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:171
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:218
msgid "Datasets"
msgstr "데이터 세트"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:77
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:112
msgid "Manage"
msgstr "관리"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:81
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:83
#, fuzzy, python-format
msgid "Kill %(coordinator)s"
msgstr "%(coordinator)s 지우기"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:84
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:85
#, python-format
msgid "Are you sure you want to kill coordinator %s?"
msgstr "Coordinator %s을(를) 지우시겠습니까?"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:87
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:87
msgid "The coordinator was killed!"
msgstr "Coordinator가 지워졌습니다."

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:88
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:88
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:124
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:89
msgid "Are you sure you'd like to kill this job?"
msgstr "이 작업을 지우시겠습니까?"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:89
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:90
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:125
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:90
msgid "Kill"
msgstr "종료"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:93
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:129
#, fuzzy
msgid "Resubmit"
msgstr "제출"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:104
msgid "Calendar"
msgstr "일정"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:105
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:141
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:143
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:57
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:106
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:146
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:58
msgid "Configuration"
msgstr "구성"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:107
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:147
msgid "Log"
msgstr "로그"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:108
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:148
msgid "Definition"
msgstr "정의"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:116
msgid "Day"
msgstr "일"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:117
msgid "Comment"
msgstr "설명"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:141
msgid "Number"
msgstr "수"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:142
msgid "Nominal Time"
msgstr "정규 시간"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:144
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:176
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:50
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:75
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:113
#: src/oozie/templates/editor/list_history.mako:44
#: src/oozie/templates/editor/list_history_record.mako:60
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:147
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:184
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:69
msgid "Error Message"
msgstr "오류 메시지"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:148
msgid "Missing Dependencies"
msgstr "누락된 종속성"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:150
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:242
msgid "Created Time"
msgstr "생성된 시간"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:151
msgid "Last modified Time"
msgstr "마지막 수정된 시간"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:153
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:65
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:109
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:174
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:111
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:65
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:109
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:321
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:178
#: src/oozie/templates/editor/list_history_record.mako:44
msgid "Id"
msgstr "ID"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:154
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:178
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:234
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:87
msgid "External Id"
msgstr "외부 ID"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:155
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:66
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:34
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:66
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:30
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:72
msgid "Action"
msgstr "작업"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:205
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:270
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:130
#: src/oozie/templates/editor/create_coordinator.mako:90
#: src/oozie/templates/editor/create_workflow.mako:75
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:348
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:125
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:162
#: src/oozie/templates/editor/list_history_record.mako:81
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:215
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:147
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:279
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:147
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:206
#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:116
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:117
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:133
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:216
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:148
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:280
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:148
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:207
#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:117
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:118
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:134
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:238
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:259
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:258
msgid "Problem: "
msgstr "문제: "

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:34
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:34
#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:40
#: src/oozie/templates/editor/list_history.mako:34
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:43
msgid "Filter:"
msgstr "필터:"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:38
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:38
msgid "Show only"
msgstr "다음 기간의 데이터 보기:"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:46
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:46
msgid "days with status"
msgstr "다음 상태의 데이터 보기:"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:56
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:56
msgid "Running"
msgstr "실행 중"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:60
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:60
msgid "Submission"
msgstr "제출"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:63
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:84
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:63
msgid "Progress"
msgstr "진행률"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:100
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:100
msgid "Completed"
msgstr "완료됨"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:104
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:104
msgid "Completion"
msgstr "완료"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:107
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:107
msgid "Duration"
msgstr "소요 시간"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:37
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:42
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:33
#: src/oozie/templates/editor/create_coordinator.mako:38
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:38
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:31
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:30
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:30
#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:61
msgid "Workflow"
msgstr "워크플로"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:46
msgid "Edit workflow"
msgstr "워크플로 편집"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:94
msgid "Variables"
msgstr "변수"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:117
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:83
#, fuzzy, python-format
msgid "Kill %(workflow)s"
msgstr "%(workflow)s 지우기"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:120
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:85
#, python-format
msgid "Are you sure you want to kill workflow %s?"
msgstr "워크플로 %s을(를) 지우시겠습니까?"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:123
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:88
msgid "The workflow was killed!"
msgstr "워크플로가 지워졌습니다."

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:140
msgid "Graph"
msgstr "그래프"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:145
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:76
#: src/oozie/templates/editor/list_history_record.mako:33
msgid "Details"
msgstr "세부 정보"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:180
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:238
msgid "Start Time"
msgstr "시작 시간"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:181
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:246
msgid "End Time"
msgstr "종료 시간"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:183
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:115
msgid "Retries"
msgstr "재시도"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:185
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:123
msgid "Transition"
msgstr "전환"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:187
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:99
msgid "Data"
msgstr "데이터"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:230
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:250
msgid "Application Path"
msgstr "애플리케이션 경로"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:307
msgid "Error: "
msgstr "오류: "

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:40
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:81
msgid "Property"
msgstr "속성"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:63
msgid "Error Code"
msgstr "오류 코드"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:95
msgid "External Status"
msgstr "외부 상태"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:103
msgid "Start time"
msgstr "시작 시간"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:107
msgid "End time"
msgstr "종료 시간"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:119
msgid "TrackerUri"
msgstr "TrackerUri"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:34
#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:41
#: src/oozie/templates/editor/list_history.mako:34
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:43
msgid "Search for username, name, etc..."
msgstr "사용자 이름, 이름 등을 검색합니다."

#: src/oozie/templates/editor/coordinator_properties.mako:41
#: src/oozie/templates/editor/create_coordinator_data.mako:50
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:142
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:154
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:189
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:201
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:262
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:287
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:88
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:126
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:160
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:188
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:215
#: src/oozie/templates/editor/job_action_properties.mako:41
#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:48
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:51
#: src/oozie/templates/editor/gen/workflow-graph-editable.xml.mako:76
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/oozie/templates/editor/coordinator_properties.mako:53
#: src/oozie/templates/editor/create_coordinator_data.mako:55
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:61
#: src/oozie/templates/editor/job_action_properties.mako:53
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: src/oozie/templates/editor/create_coordinator.mako:91
#: src/oozie/templates/editor/create_workflow.mako:76
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:350
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator_dataset.mako:57
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:164
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:234
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:117
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: src/oozie/templates/editor/create_coordinator_data.mako:39
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:139
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:186
msgid "Dataset"
msgstr "데이터 세트"

#: src/oozie/templates/editor/create_coordinator_dataset.mako:39
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator_dataset.mako:46
msgid "You can parameterize the values using"
msgstr "다음을 사용하여 값을 매개변수화할 수 있습니다."

#: src/oozie/templates/editor/create_coordinator_dataset.mako:39
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator_dataset.mako:46
msgid "and"
msgstr "그리고"

#: src/oozie/templates/editor/create_workflow.mako:30
msgid "Create Workflow"
msgstr "Workflow 만들기"

#: src/oozie/templates/editor/create_workflow.mako:43
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:47
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:133
#: src/oozie/templates/editor/list_history_record.mako:77
msgid "Properties"
msgstr "속성"

#: src/oozie/templates/editor/create_workflow.mako:52
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:67
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:143
msgid "advanced"
msgstr "고급"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:35
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:255
#: src/oozie/templates/editor/import_workflow_action.mako:33
#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:60
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:64
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:35
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:327
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:172
#: src/oozie/templates/editor/import_workflow_action.mako:50
msgid "N/A"
msgstr "해당 없음"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:43
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:46
msgid "Editor"
msgstr "편집기"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:125
#, fuzzy
msgid "The inputs and outputs of the workflow need to be mapped to some data."
msgstr "데이터로 매핑해야 할 워크플로의 입력 및 출력입니다."

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:126
msgid "The data is represented by some datasets that can be created on the "
msgstr "데이터가 다음에 생성될 수 있는 데이터 세트로 나타납니다. "

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:127
msgid "page"
msgstr "페이지"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:132
msgid "Inputs"
msgstr "입력"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:140
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:187
msgid "Path"
msgstr "경로"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:167
msgid "No inputs"
msgstr "입력 없음"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:180
msgid "Outputs"
msgstr "출력"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:214
msgid "No outputs"
msgstr "출력 없음"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:233
msgid "Add a new dataset"
msgstr "새 데이터 세트 추가"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:241
#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:34
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:34
msgid "Create"
msgstr "생성"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:257
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:258
msgid "Uri"
msgstr "Uri"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:259
msgid "Timezone"
msgstr "시간대"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:260
msgid "Done flag"
msgstr "완료 플래그"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:308
msgid "No datasets"
msgstr "데이터 세트 없음"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:320
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:177
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:361
msgid "Create a dataset"
msgstr "데이터 세트 생성"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:369
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator_dataset.mako:56
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:370
msgid "Add dataset"
msgstr "데이터 세트 추가"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator_dataset.mako:28
#, fuzzy
msgid "Edit dataset"
msgstr "데이터 세트 편집"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:34
msgid "Description:"
msgstr "설명:"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:39
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:40
msgid "files to deployment directory"
msgstr "(배포 디렉토리로 파일 업로드하기)"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:64
#: src/oozie/templates/editor/import_workflow_action.mako:59
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:72
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:78
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:84
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:90
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:97
msgid "Click to add to the end"
msgstr "끝에 추가하려면 클릭"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:73
msgid "MapReduce"
msgstr "MapReduce"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:79
msgid "Streaming"
msgstr "스트리밍"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:85
msgid "Java"
msgstr "Java"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:91
msgid "Pig"
msgstr "Pig"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:100
msgid "Import Jobsub"
msgstr "Jobsub 가져오기"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:108
msgid "Flow"
msgstr "플로우"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:117
msgid "No actions: add some from the right panel"
msgstr "동작 없음: 오른쪽 패널에서 추가"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:234
msgid "Are you sure you would like to delete this action?"
msgstr "이 동작을 삭제하시겠습니까?"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:48
msgid "Action type"
msgstr "동작 유형"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:56
msgid "You can parameterize the values using uppercase"
msgstr "다음을 사용하여 값을 매개변수화할 수 있습니다."

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:70
#, fuzzy
msgid "Prepare"
msgstr "준비"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:99
#, fuzzy
msgid "Add delete"
msgstr "삭제 추가"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:100
msgid "Add mkdir"
msgstr "mkdir 추가"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:108
msgid "Params"
msgstr "매개변수"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:137
msgid "Add Param"
msgstr "매개변수 추가"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:138
msgid "Add Argument"
msgstr "인수 추가"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:146
msgid "Job Properties"
msgstr "Job 속성"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:151
msgid "Property name"
msgstr "속성 이름"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:172
msgid "Add Property"
msgstr "속성 추가"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:180
msgid "Files"
msgstr "파일"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:198
msgid "Add File"
msgstr "파일 추가"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:206
msgid "Archives"
msgstr "아카이브"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:225
msgid "Add Archive"
msgstr "아카이브 추가"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:232
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:116
#: src/oozie/templates/editor/import_workflow_action.mako:58
#: src/oozie/templates/editor/submit_job_popup.mako:54
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:246
msgid "Choose a file"
msgstr "파일 선택"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:44
msgid "You can convert this"
msgstr "이 스위치는"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:44
msgid "Fork"
msgstr "Fork"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:44
msgid "into a"
msgstr ">"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:44
msgid "Decision"
msgstr "Decision"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:44
msgid "switch by adding some conditions on the branching."
msgstr "분기에 몇 가지 조건을 추가하여 변환할 수 있습니다."

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:53
msgid "Examples of predicates:"
msgstr "조건자의 예:"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:70
msgid "Predicate"
msgstr "조건자"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:85
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:102
msgid "go to"
msgstr "다음으로 이동"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:97
msgid "default"
msgstr "기본값"

#: src/oozie/templates/editor/import_workflow_action.mako:24
msgid "Select Job Design to Import"
msgstr "가져올 작업 디자인 선택"

#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:30
msgid "Coordinator Editor"
msgstr "Coordinator 편집기"

#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:45
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:47
#: src/oozie/templates/editor/submit_job_popup.mako:55
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:47
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:50
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:64
msgid "Last Modified"
msgstr "최종 수정 날짜"

#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:65
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:68
msgid "Owner"
msgstr "소유자"

#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:113
msgid "Delete this coordinator?"
msgstr "이 Coordinator를 삭제하시겠습니까?"

#: src/oozie/templates/editor/list_history.mako:31
msgid "Submission History"
msgstr "제출 기록"

#: src/oozie/templates/editor/list_history.mako:41
#: src/oozie/templates/editor/list_history_record.mako:68
msgid "Submission Date"
msgstr "제출 날짜"

#: src/oozie/templates/editor/list_history.mako:45
msgid "Submission Id"
msgstr "제출 Id"

#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:30
msgid "Workflow Editor"
msgstr "Workflow 편집기"

#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:36
msgid "Setup App"
msgstr "앱 설정"

#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:48
msgid "Schedule"
msgstr "예약"

#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:65
msgid "Last Modification"
msgstr "최근 수정"

#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:66
msgid "Steps"
msgstr "단계"

#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:114
msgid "Delete this workflow?"
msgstr "이 workflow를 삭제하시겠습니까?"

#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:127
msgid "Setup the workspaces and examples?"
msgstr "작업공간 및 예제를 설정하시겠습니까?"

#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:130
msgid "Hue is going to re-create the workspaces and re-install the examples..."
msgstr "Hue에서 작업공간을 재생성하고 예제를 재설치합니다..."

#: src/oozie/templates/editor/submit_job_popup.mako:27
#, fuzzy
msgid "Submit this job?"
msgstr "작업을 제출하시겠습니까?"

#: src/oozie/templates/editor/gen/workflow-graph-editable.xml.mako:41
#: src/oozie/templates/editor/gen/workflow-graph-editable.xml.mako:51
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: src/oozie/templates/editor/gen/workflow-graph-editable.xml.mako:63
msgid "Move Up"
msgstr "위로 이동"

#: src/oozie/templates/editor/gen/workflow-graph-editable.xml.mako:66
msgid "Move Down"
msgstr "아래로 이동"

#: src/oozie/templates/editor/gen/workflow-graph-editable.xml.mako:75
msgid "Clone"
msgstr "복제"

#: src/oozie/templates/editor/gen/workflow-graph-readonly.xml.mako:41
#: src/oozie/templates/editor/gen/workflow-graph-readonly.xml.mako:51
msgid "View"
msgstr "보기"

#: src/oozie/views/dashboard.py:49
msgid "Please use a POST request to manage an Oozie job."
msgstr "Oozie 작업 관리를 위한 POST 요청을 사용하십시오."

#: src/oozie/views/dashboard.py:61
#, fuzzy, python-format
msgid "Error performing %s on Oozie job %s: %s"
msgstr "Oozie 작업  %s: %s을(를) 수행하는 중 오류 발생"

#: src/oozie/views/dashboard.py:71
msgid "Sorry, an error with Oozie happened."
msgstr "죄송합니다. Oozie에 오류가 발생했습니다."

#: src/oozie/views/dashboard.py:161
#, fuzzy, python-format
msgid "Error accessing Oozie action %s"
msgstr "Oozie Job %(id)에 액세스하는 중 오류 발생"

#: src/oozie/views/dashboard.py:205
#, python-format
msgid "Error accessing Oozie job %s"
msgstr "Oozie Job %(id)에 액세스하는 중 오류 발생"

#: src/oozie/views/editor.py:221 src/oozie/views/editor.py:564
#, python-format
msgid "Errors on the form: %s"
msgstr "양식 오류: %s"

#: src/oozie/views/editor.py:251
msgid "Sorry, this operation is not creating a cycle which would break the workflow."
msgstr "죄송합니다. 이 작업이 워크플로를 분할하는 주기를 생성하지 않습니다."

#: src/oozie/views/editor.py:253
#, fuzzy
msgid "Workflow saved!"
msgstr "워크플로가 저장되었습니다."

#: src/oozie/views/editor.py:256
#, python-format
msgid "Sorry, this operation is not supported: %(error)s"
msgstr "죄송합니다. 이 작업은 지원되지 않습니다(%(error)s)."

#: src/oozie/views/editor.py:284 src/oozie/views/editor.py:298
#: src/oozie/views/editor.py:351 src/oozie/views/editor.py:513
#: src/oozie/views/editor.py:527 src/oozie/views/editor.py:537
#: src/oozie/views/editor.py:547 src/oozie/views/editor.py:578
#: src/oozie/views/editor.py:665 src/oozie/views/editor.py:726
#: src/oozie/views/editor.py:734 src/oozie/views/editor.py:794
#: src/oozie/views/editor.py:841
msgid "A POST request is required."
msgstr "POST 요청이 필요합니다."

#: src/oozie/views/editor.py:290
#, fuzzy
msgid "Workflow deleted!"
msgstr "워크플로가 삭제되었습니다."

#: src/oozie/views/editor.py:319 src/oozie/views/editor.py:345
#, fuzzy
msgid "Workflow submitted"
msgstr "워크플로 제출됨"

#: src/oozie/views/editor.py:322 src/oozie/views/editor.py:757
#, python-format
msgid "Invalid submission form: %s"
msgstr "잘못된 제출 양식: %s"

#: src/oozie/views/editor.py:342
#, python-format
msgid "Error submitting workflow %s"
msgstr "워크플로 %s 제출 중 오류 발생"

#: src/oozie/views/editor.py:360
msgid "Workflow re-submitted"
msgstr "워크플로가 다시 제출됨"

#: src/oozie/views/editor.py:367
msgid "You already have some coordinators for this workflow. Please submit one or create a new one."
msgstr "이 워크플로에는 이미 Coordinator가 있습니다. 제출하거나 새로 작성하십시오."

#: src/oozie/views/editor.py:451
msgid "Jobsub design doesn't exist."
msgstr "Jobsub 디자인이 없습니다."

#: src/oozie/views/editor.py:453
msgid "Could not convert jobsub design"
msgstr "jobsub 디자인을 변환할 수 없음"

#: src/oozie/views/editor.py:455
msgid "Could not convert jobsub design or add action to workflow"
msgstr "jobsub 디자인을 변환하거나 워크플로에 작업을 추가할 수 없습니다."

#: src/oozie/views/editor.py:491
msgid "Sorry, this Fork has some other actions below its Join and cannot be converted. Please delete the nodes below the Join."
msgstr "죄송합니다. Fork의  Join 아래에 기타 작업이 있으므로 변환이 불가능합니다. Join 아래의 노드를 삭제하십시오."

#: src/oozie/views/editor.py:582
#, fuzzy
msgid "Coordinator deleted!"
msgstr "Coordinator가 삭제되었습니다."

#: src/oozie/views/editor.py:620
#, fuzzy
msgid "Coordinator saved!"
msgstr "Coordinator가 저장되었습니다."

#: src/oozie/views/editor.py:660
msgid "Dataset created"
msgstr "데이터 세트 생성됨"

#: src/oozie/views/editor.py:686
#, fuzzy
msgid "Dataset modified"
msgstr "최종 수정 날짜"

#: src/oozie/views/editor.py:721
#, fuzzy
msgid "Coordinator data created"
msgstr "Coordinator 데이터 생성됨"

#: src/oozie/views/editor.py:754
#, fuzzy
msgid "Coordinator submitted"
msgstr "Coordinator 제출됨"

#: src/oozie/views/editor.py:788
#, python-format
msgid "Error submitting coordinator %s"
msgstr "Coordinator %s 제출 도중 오류 발생"

#: src/oozie/views/editor.py:803
#, fuzzy
msgid "Coordinator re-submitted"
msgstr "Coordinator 다시 제출됨"

#: src/oozie/views/editor.py:844
msgid "Workspace and examples installed!"
msgstr "작업공간 및 예제가 설치되었습니다."

#: src/oozie/views/editor.py:846
msgid "The app setup could complete."
msgstr "앱 설정을 완료할 수 있습니다."

#~ msgid "HDFS deployment directory"
#~ msgstr "HDFS 배포 디렉토리"
#~ msgid "Mine"
#~ msgstr "내 항목"
#~ msgid "All"
#~ msgstr "모두"
#~ msgid "from the last"
#~ msgstr "최근"
#~ msgid "No Dataset?"
#~ msgstr "데이터 세트가 없습니까?"
#~ msgid "Add one"
#~ msgstr "하나 추가"
#~ msgid "Datasets page"
#~ msgstr "데이터 세트 페이지"
#~ msgid "Pick dataset as input/output"
#~ msgstr "입력/출력으로 사용할 데이터 세트 선택"
#~ msgid "input"
#~ msgstr "입력"
#~ msgid "output"
#~ msgstr "출력"
#~ msgid "Create a data input"
#~ msgstr "데이터 입력 생성"
#~ msgid "Add data input"
#~ msgstr "데이터 입력 추가"
#~ msgid "Create a data output"
#~ msgstr "데이터 출력 생성"
#~ msgid "Add data output"
#~ msgstr "데이터 출력 추가"
#~ msgid "Output dataset created"
#~ msgstr "출력 데이터 세트 생성됨"
#~ msgid "production"
#~ msgstr "프로덕션"
#~ msgid "Submit this coordinator?"
#~ msgstr "이 코디네이터를 제출하시겠습니까?"
#~ msgid "Install sample coordinators?"
#~ msgstr "샘플 코디네이터를 설치하시겠습니까?"
#~ msgid "It will take a few seconds to install."
#~ msgstr "설치하는 데 몇 초 정도 걸립니다."
#~ msgid "Install sample job workflows?"
#~ msgstr "샘플 작업 워크플로를 설치하시겠습니까?"
#~ msgid "Workflow not found"
#~ msgstr "워크플로를 찾을 수 없습니다."
#~ msgid "The examples could not be installed."
#~ msgstr "예제를 설치하지 못했습니다."
